貓貓走左

20幾日大 返到去發現佢走左
好傷心 好內疚 好後悔
點解自己咁傻 點解唔好好照顧佢

買？

朋友係地盤見到 成日都冇媽媽
我領養左其中一隻

巴打節哀順變

貓都可以養到咁，巴打認真諗下自己係咪真係適合養動物先好再養

利申 3年貓奴，2個月開始湊大

係咪呢排天氣凍左保䁔唔夠

樓主未講左二十幾日大囉
貓B黎架咋
冇老母係身邊係好難生存
有冇常識架
咁都要話人？

咁要問下樓主一帶佢番黎有冇帶佢睇獸醫？有冇揾人教餵奶？有冇睇貓b岩岩出世應該點餵同餵咩？